今次初選真係好豆泥，完全冇代表性

我覺得而家最大漏洞係初選就算比一班本土派參選人跑到出嚟
正式選舉嘅時候都唔會有咁多選民願意跟足初選結果投票比一個自己唔認同嘅候選人

而家參選人得票高低好大程度只係取決於路線之爭
到時正式選舉就真係講選舉工程、語言能力、口才、包裝、政績、個人魅力等
王百羽內容空洞比人問兩問就拋口號講廢話，根本有睇立場搞個初選辯論都知佢將來正式選舉必輸無疑，但係網上呼聲就唔睇內涵淨係問立場

不過咪當用一屆時間去吸取教訓囉，冇壞

同埋有選民參與初選唔代表將來配票一定成功，唔洗開心得咁早

屆屆含淚投泛民

明白你嘅諗法
你算係比較客觀
不過入去就要打架
揀一個唔打架嘅入去托咩